要我信你冇打死人？你搵番當日果十個斷頸傷者生勾勾企出黎先可以信！

要我信你冇打死人？你搵番當日果十個斷頸傷者生勾勾企出黎先可以信！

冇十個人，你講乜都唔好信呀！！！！！

Sir!

morning sir!
thank you sir !

Yes sir

Sir你咁勤力出post?

Good morning sir!

你點影的

我個名

你

Good morning sir！

Good Afternoon Sir

Good afternoon sir

Morning SIR GAU!!!

Morning sir!

Yes Sir!

Yes sir
Thank you sir

你自己最清楚啦 鳩sir

Good morning sir

我鍾意你

個名